做咩呢排夜期成日急插？

有無人解釋到究竟咩原因呢

不嬲都係撚狗市

等下一日升